有冇一d工係幫人做wealth management而又對得住良心同唔洗跑數既工

小弟今年grad 讀engine second low 但係grad前的確自己唔鍾意打engine工 發現自己想幫人增值財產或者做教人理財 但係我唔考慮銀行sell同保險sell 因為我唔想為左commission而sell 1d相關既plan...求各位巴絲比下意見

你幫自己增值左資產先

邊有公司有錢唔賺？
邊有老細請人番黎唔用盡佢？

有能力幫自己財富增值自然唔洗打工
自己無能力財富增值就咪出去害人

有既話唔該話埋我知

唔明你意思，呢個世界又唔係得engine 同保險sales
再者跑數sales 都有有多種
唔想為咗commission sell 野同唔想為咗份糧打工返工有咩分別

馬會電話投注

真正既wealth man 咪做呢d
Practical 少少應該叫做private banking

但不如你增值下自己gpa 先

private banking難入到閪咁
Rbwm做幾球港紙客都算wealth man 嘅